有無窮青同我一樣 唔怪自己父母 但應該唔會做人父母

有無窮青同我一樣 唔怪自己父母 但應該唔會做人父母

我心態係

你生得我出 我就會養番你

但我唔會俾自己仔女重覆我經歷

要生都要有層樓兼有筆錢俾個仔先

有一樣諗法

住公屋都要生

父母我都養唔起

生得我出 我就要養返你
你有咁戇鳩嘅諗法 唔生真係功德無量

係咁愚考架啦我

有, 已經決定唔生

最撚憎窮廢老D養兒防老思想，自己唔努力又要奢望下一代事業有成養自己 香港地窮就真係咪撚生，唔好連累下一代

諗生唔生仔女前
諗左搵唔搵到另一半先啦

咁依層都唔係問題黎既

敢唔敢同條女講呢番說話

你同你老豆老母一齊住就話係咁啫

當你成個童年都冇老豆老母陪過,你老母講得出呢句

"你生得出我我會養番你" 真係話你叻叻豬

我GRAD完U還撚晒之前佢對我嘅恩就疏遠算,咪撚搞大家

現家係想生都無人肯同我生
So...無想過你個問題

成班廢柴一面怨老豆老母唔留層樓俾你,一面又話唔會養老豆老母

夠18歲就搬走啦,老豆老母死果陣記住一毫子都唔好拎

生就一定唔想生
唔想害個小朋友 亦唔想自己唔小心變左好似而家啲家長咁 用子女黎完成自己夢想

再加上
已經有啲廢柴細佬妹要睇住
都未去到供養父母都人生已完

唔拍拖 點扑野

我現任有米 請我食埋軟飯tim

人生目標完成

咁你開咩po話怕生仔屋企窮

窮撚都可以搵到有錢女二次投胎 勵志

當你身為屋村仔
見到身邊啲同學仔屋企有車有樓
你就明